## Использование

Есть 2 точки входа:
- cmd/maskinservice запускает web-сервис с пошаговой настройкой маскирования
- cmd/maskintool берет готовый yaml конфиг и маскирует данные за 1 шаг

Примеры вызова:
- `go run cmd/maskinservice/main.go 8000`
- `go run cmd/maskintool/main.go ./path/to/config`

## Roadmap

- Сделать все todo
- Добавить маски: константа, случайная строка, случайное число (с вылезающими input)
- Двухуровневый селект данных
- Рефакторить, рефакторить и еще раз рефакторить

## Release v0.0.1

Базовый рабочий сервис маскирования
